我係我自己Sp

我係一個未來人 十幾年前俾我個Sp同男朋友中出完 兩個都拋棄咗我 唔知去咗邊 父母知道我嘅事當冇生過我 走咗去外國

身體傷曬 冇工作能力又唔想咬老綜 於是我唯有入去某個秘密組織俾人研究賺下錢

有一日 博士問我想唔想有返個年輕力壯嘅Body 我緊係想啦
佢話因為我落過BB 女性器官傷曬 想好返就要改造我成為男人
因為真係好身體好返 所以我答應佢

但係 博士話有一個條件 就係要返去過去 令佢個仔變直

Ok 我答應

一返返到我18歲個年 我睇一睇手機 發現我有個男朋友 我諗博士已經安排好 要改變嘅人就係佢

唔知係咪因為變咗男人 我唔單止個樣唔同咗 仲開始有男性性需要 於是同當年一樣上網搵SP

第一次約出嚟個陣好黑 我咩都睇唔到 熄住燈搞

第二日朝早一望隔離條女 屌 我自己嚟嘅喂 我個下呆曬

就好似動物傳心師見到隻假龜咁

「其實我唔單單想搵SP 我想搵男朋友 你可唔可以做我男朋友」

「我」醒起 呢句對白 係我曾經講過 但奈何我嘅身分 我只能再一次傷害自己

「唔可以 我淨係諗住同你玩一晚」我背住自己講

「求下你 我第一次就俾咗你 你唔要我我即刻...」我掩住佢把口 就同當年一樣

「一係我做你SP陪住你啦」

「好」

當中我都有搵過博士個仔 但我發現佢真係太多Gay Sp 我諗唔到點幫博士 所以我只能夠靜待時機

一陪就係七年 當中我地好似情侶咁拖手行街 我亦都叫佢唔好俾男朋友搞 搞咗都會拋棄你

而個次之後其實我都係用假鳩插自己 就算去到「我」要結婚 喺日本我都係用假鳩插

點知返到香港 「我」同我講 因為驚我搞大佢個肚 所以搵男朋友中出返一次

而家真係大咗肚 男朋友睇到我 Post經歷上IG 分咗手

我知道歷史不斷重演緊 我只能去外國避開呢一切

而我亦發現我嘅使命完成咗 因為博士個仔 即係我男朋友 即將係我繼父

on9

predestination？

0/10

dllm唔合邏輯 零分重作